沙田有直昇機係上空

沙田有直昇機係上空,
各位小心

可能放螢光粉

飛完沙田可能飛返九龍繼續放螢火粉

你周圍洗同一句野做乜 冇證據又係到散播恐慌